同男朋友差十一年

你問我答
利申：第一次開post 不喜勿插

邊個射先

點樣識架？

我絲打黎 當然係我男朋友射啦

交友app

你大個D定佢大個D？

佢大個D

咁相處上會唔會因為咁無安全感？

唔會吖 因為我唔算痴身女友 會俾返私人空間佢

雞

雞起碼有錢收 但係我冇

最緊要你地夾
咁會唔會有朋友奇怪你有個差咁多年既男友？

垃圾

有無代溝

大噤多，力與氣差異大嗎？
思想上頂得佢住？

你唔洗講我都知

無啊 所以有時懷疑我係咪同佢一樣咁成熟

一齊幾耐?

唔會話差好多
大家都夾得埋有計傾

二年幾

男朋友大我4年 唔知係佢太成熟定咩 覺得有D唔夾(佢都覺)不過努力維繫中

相處上唔夾？

性格上

有無D事件令你覺得唔夾？

係咪一個好靜一個好活潑咁

佢可能是呃你的

免費雞

男朋友好需要自己私人空間 我就好痴身
無咩共同興趣
佢讀書好叻識好多野 我就中學畢業
鬧交佢就好鍾意自己一個靜(可能2-3日完全唔理我) 我半日唔溝通已經會發癲
同埋我朋友都同佢相處過...話感覺上佢好自我中心 唔會成日理我感受...

已求婚

中曬

冇約炮啊

你幾歲佢幾歲?

我都係咁我成日叫悶但佢又唔覺得悶

我19 佢31

你學生佢做緊野?

諗清楚先, 19歲結婚太細啦, 經濟上都係一個問題。E.G., 佢叫你夾份買樓/交租, 你未必拎得出, 好多時就會嘈交。

幾歲?

Sugar daddy?

會吖 覺得年紀差咁多相處起上黎一定好唔夾咁

係

我都係咁上下

對方咩職業

平時拍拖有咩做
傾計有咩話題

我明 雖然佢求咗婚但係我哋有共識就係等我畢咗業再出黎搵份full time 先至結

seems it is sugar daddy situation.

拍左幾耐

哈, 你地可以再拍下先, 但你出來社會做多幾年野, 見識多D先會好D。

有冇用套

我知道自己依家見識少 所以大過少少先至結

一路碌住睇
最希望見到有人問幾歲
但最唔希望女既低過25歲

玩完就飛 信我
我識得相差過十年嘅99%會分開
中間大部份係暪住條女有老婆

建議樓主換馬

冇

屌 你去死啦

佢係冇既 佢唔靚仔又唔高
已經見過屋企人

識玩

就死

冇就啱啦
點解要戴呢

兩年幾

會計

同十幾歲𡃁妹求婚
佢唔係呃蝦條我咩都得
希望樓主假膠

有冇代溝

咁正

佢啲朋友笑佢同個𡃁妹一齊

無
一齊左好多年啦

屌你 又擺我上黎比人問長問短 今晚屌撚死你

睇路啦細路女
我有個朋友呃緊條十幾歲既女
仲同我地曬命30都食到粉鮑
仲話玩到悶換下個
我地都唔知讚定罵佢好

你朋友係咪31歲? 佢條女係咪19歲,
一齊咗2年幾, 求埋婚?

男年記大十一年有乜所謂，除非大廿，三十年就真係有代溝

屋企打機 睇Netflix 行超市 以前會去睇戲嘅
有時去飲下酒咁
話題多數係今日發生啲咩或者同佢講辛苦晒

好啊

佢有冇叫過雞

結咗婚？

29歲食到17歲正
17歲就要玩交友app識仔樓主幾手西？

破處未？你幾歲

有冇扑過?

破咗啦 我19

咁撚串 今晚屌撚到你大肚

幾耐就有第一次性行為？

有

點識咖？

我同你調轉 女朋友大十一年
唔知點算好 唔敢帶佢返嚟見老母

19歲先求婚 睇男仔咁猴急

我第一次唔係俾佢

好啊 來吧

同佢一齊幾耐就有第一次？

都估到你係公廁 差11年都啱

佢屋企人想佢快啲結婚

三個月

都好快，你本身有冇性需要？

收皮啦狗公

同我情況好似，除咗男友大我3年😞

拍左幾耐?
咁快求婚

問下者

邊度識？

結咗婚冇自由冇前途
19歲好細喎咁快想諗結婚

你同對方有過幾多段感情？

佢經濟能力好唔好？有無樓？

真係代溝...相處上唔夾
就算佢識透事都要識諗野嘅女仔

我2段 佢2段

扑野

算好 冇樓啊

有咩吸引到你同佢拍拖？因為差距咁多

比左sp

所以冇咁快結吖 過多兩年先再決定

黑歷史

兩年後又係好細 25歲打後先結好d
你遲早會嫌煩

你係咪讀緊大學？

我都覺

大專

正常都要啦

我都相差8-9年，我男朋友又係31左右
代溝係好撚大

代溝大啫係點？想知道下🙈

Spsp

咁又真係難少少段關係穩定咗先至帶佢去見家長啦

有咩問題

唔係sp 而係網友

玩交友app啦嘗試一下
絲？

恭喜

佢係咪會請食飯定aa?

同居？多數咩時候先會見？

我好痴身 成日話想見
佢話我好唔成熟 呢排好危險唔應該出街
佢又唔中意去人多濟迫既地方
同我相反
佢以事業為先吧 但我唔係

當初覺得同佢相處得好舒服
因為我講野都幾直接下 第一次見佢就話佢矮

我嗰個大十四年

絲打靚唔靚
你幾高

佢有時黎我屋企住幾日 我都會去佢屋企住幾日咁
差唔多日日都見

啱，拍拖最緊要做自己

路人樣 165

咪即係sp...

以前拍拖成日收埋啲負面情緒
依家成日係佢面前喊

一次 算唔算sp

咁你覺得有冇代溝？

我都係

呢排真係盡量唔好出街啦🙈
試下同佢每晚facetime又或者傾一陣電話都好

AA

你姓王？

之前個sp話佢20歲果陣同個差唔多四十歲大叔一齊
我心諗屌你40歲食學生妹

依家要搵處男容易 要搵處女有啲難度

唔係啊

佢屋企人會唔會嫌你太細個係玩玩下？

少女唔鋤愛阿婆

暫時唔想

唔會啊 佢屋企人好中意我陪佢哋

我覺得好多男仔都有sex過

點解會比佢！！！

我幾中意同老人家相處 以前係爺爺嫲嫲照顧我既

有冇同佢啲朋友見過面食飯？男朋友會唔會因為你哋嘅年齡差距亦唔夠膽追你介紹俾佢身邊啲人識？

所以我勁後悔！ 仲要係芝士腸

成一個月見一次 應該有d問題
成日懷疑佢結左婚未

見過面啦 飲酒同食飯都有

你男朋友做邊行？

鍾意佢咩？

芝士腸好食

我男朋友大我3年
佢成日當我弱智
可能我真係

對我好 意見一致✋🏻☝🏻

我冇感覺

佢啲床上功夫如何？

我身邊仲有個處男好想破處

拍拖洗費係咪全部男朋友俾錢？

我很滿意

有無遇過啲咩感情衝突？會點處理？

唔係 多數AA

未一齊嗰陣點樣令自己克服到年齡差距？

多謝
你都係呀
快d結

我成日話同佢唔夾 但事實上係好夾

嘗試去了解年齡唔同 佢既諗法會係乜
我會聽下佢點講雖然一開頭覺得佢好長氣

仲以為多數男大女咁多年 都會係男比多
利申男朋友同年係aa

雖然聽年紀真係叔叔 但對住佢又唔會有呢種感覺 好奇妙

點求 幾卡介指

佢好求其架
好細粒石嗰啲（我唔中意大粒石）

成日都路覺自己同佢相差咁多
同埋外人都睇路出
不過可能我個樣比較老

基本上同佢冇乜洗費 出街食大約$100 2個人一餐嗰啲 有時會買珍奶

你幾歲開始同佢一齊？

試過之前去台灣旅行
啲台灣人以為我同佢同年
可能我個樣真係老

入馬會/賭場無比人查過身分證
我13歲果陣偷入機鋪已經無人查身分證
唉

識咗幾耐？
嗰陣我主動追佢成功咗

你絲？

即係慘過做雞
肉便器啦

冇約炮呀

交友app識？

係吖
我識咗佢三個月先至去追
俾多少少時間去了解佢先

一齊咗幾耐
我唔知點主動約佢

公廁只可做sp

你幾歲先

我19

冇約炮

兩年幾
約佢食飯先

處男有得分辨？

Ching 去啦，當初我都係咁，好掙扎去唔去好。結果隔左一年佢表白，我先知我地雙向暗戀不過最好都係等成年先表白啦，畢竟小心d好

處女有得分辨？

有無準備第時幫佢執屎抆屎眼

已準備

你哋點識

我同佢係交友app識既
第一次見係我約佢出嚟食飯

禾刀相

我系妹腔

佢父母有冇講咩？

你自己提出？
佢想aa定俾哂？

我提出

冇啊

姐係比信心你會結婚之後呃你中出 書都未讀完就唔帶套 有左咁點

以為自己開嘅po同樓主一樣喺交友app識到男朋友，又係相差11年

同路人

互射幾多次

如果真係鍾意就唔驚啦 我父母相差15年以上 都好愛對方

我冇撚

就算嬲都唔洗咁
都真係冇理你感受

我係yt live識佢
第一次見係去睇佢出show
之後上咗去佢 studio同佢D fd玩 board game

拉

感覺你同佢之間都幾無安全感
年紀差距大最容易有既問題，係大家唔容易互相都欣賞到對方，
好多時候係一方強一方弱，強既一方咩都可以自己處理，
變左好似弱既單方面需要對方，好難有安全感

對方講唔講到俾你聽佢鐘意你D咩咁？

真係好怕大過自己十幾年既人已經結咗婚有家庭點樣先可以避免呢個問題...

我相差31 年

唔係差好遠姐 父女戀都未qualify

屌 以為女大過男 男大個女十幾年周街都有喇

你有冇信心你哋最後真係結得成婚？

講定答案你知：唔會有好結果。

認同我同之前ex差10 年

佢細我10年，思想仲停留緊戀愛大過天

次次見到出面d中女絲打成日話後生女唔會揀叔叔就覺得好笑 成日自欺欺人

男人其實揾完後生會再揾差唔多年紀

拍拖和同居生活相處，兩樣野嚟

中女起碼會諗野成熟少少

唔好意思,
覺得未必有好結果
個世界咁大,
你而家ok 亦唔等於5年後你ok
5年後,佢36,佢需要一個幫佢生仔既女人,
到時你24, 你願意大專畢業+工作2,3年就做媽媽,靠男人養,日日照顧小朋友嗎?
佢仲有個老人父母5年後要你幫手照顧....
如果佢搵到喏既女人,點解唔搵一個有工作能力有收入既女人, 幫下自己?

19歲真係唔睇好，可能係我身邊太多唔好嘅例子，btw希望你地真係對方嘅真愛一齊行落去

Thx

同男朋友差9年 以為自己誇張 原來仲有更誇張

我覺得年齡唔係問題
祝絲打幸福

好羨慕你可以咁客觀咁諗 之前同你個情況好似但係自己怯左 所以最後冇一齊到而家人都走埋
祝你地可以一直幸福落去啊

想知點解咁講...

因為好多人覺得同一個年紀差咁遠既人一齊 冇咩可能
我19 佢31

11年好濕碎啫，不值一提

係 有啲差17年添

我都想搵到個大自己咁多嘅男朋友 年齡相差大唔係問題

19歲，真係入世未深，聽到結婚就沖昏頭腦ff第時幾幸福
我係絲都覺得條友99.9%係呃緊你

最重要係相處起上黎係舒服

過多幾年先至再決定 雖然佢求咗婚

你講到好似好了解人地男朋友咁

加油 睇好你地

過多幾年咪又係細（結婚嚟講）
而家梗覺得美好架 我19歲個陣都覺得好美好而家男朋友都換撚埋
只能夠講過多幾年你諗法會變
祝福你

連登識

多謝

學校識唔到人咩?
膠友app 勿認真

識到 不過夾唔夾又係另一回事
玩咗四年膠友app冇都見過

不過咁細個結婚就真係不了
到樓主出尼做野 世界大左 想法又會唔同

係 可能出到嚟做野會識咗第二個

到時係樓主唔想結婚住

未知架可能到時掛住玩